叉燒炒滑蛋

試下po上twitter tag Gordon Ramsay

靚到好似一幅畫

抽象畫?

我見到 宇宙起源

Ashes to Ashes, Trashes to Trashes

It looked like somebody puked, ate it all back up and puked again